［配藥JJ] 讀緊/現職/招聘/等offer 之又一年HA請人

配藥員入門學歷：
1. 明愛白英奇配藥高級文憑
2. IVE配藥學高級文憑

職位/公司：
1. HA Dispenser $23024-45908（HGPS 8-21)
2. 各大私院
3. 連鎖診所
4. 各大小院舍（津/私）

今年招聘：
HA:
6-24 trade test
7-7 Interview

做診所唔係唔好，係遲收工同埋人工都係差啲

利申：做緊診所

HA dispenser 仲高人工過EN

願offer god歸眾人

唔係掛
不過HA難入⋯

讀邊個HD 有優勢D。同埋係咪好低機會搵到工

香港讀nursing 畢業直接用香港牌排移民去澳洲的
澳洲護士：病人比例好過香港 人工扣稅後高香港少少

澳洲總理辦公室今日發出新聞稿，簡單列明了措施接收香港移民：

留學生簽證

目前和將來的香港留學生，畢業時可申請5年的畢業生簽證，5年後有途徑申請永久居留權。
已畢業兼正持有畢業生簽證的人士，可申請延長畢業簽證，由今日起計加多5年，完結後有途徑申請永久居留權。
到偏遠地區校園讀書的留學生，繼續可在畢業3年後，有途徑申請永久居留權。
臨時技術簽證

目前持有臨時技術簽證的香港人，可申請額外居留5年，之後有途徑申請永久居留權。
將來持有臨時技術簽證的港人，符合以下條件便可申請5年簽證：
──職位在技術職業清單內，並符合勞力市場測試要求；或
──合資格參加優才Global Talent臨時簽證計劃，這類簽證是給予年薪高於15萬3,600元、具出眾才能及獲僱主擔保的人。
將來持有臨時技術簽證的港人，亦在5年簽證完結時，有途徑申請永久居留權。
吸納最有前途人士

政府會透過優才計劃（Global Talent）和商業創新及投資計劃（Business Innovation and Investment），吸納香港最有前途的人士。這兩項計劃均有永久居留權。
這些計劃會優先處理港人申請，並有一名優才計劃審核官員專門處理港人申請。
吸納生意

政府會推出新措施，來吸引香港的出口商到澳洲。除了經濟誘利外，政府亦會向這些生意的香港骨幹成員，提供永久居留的途徑。政府特別針對目前計劃將總部撒出香港前往民主國家的企業。

留名

唔通要失業到出年

希望在明天，努力呀絲打！

都無話邊個有優勢啲，我個人認為。
而家咁嘅經濟，行行都難搵工，如果係轉行入嚟就要三思嘅⋯⋯